而家啲90後咁鬼自我中心！以為成間M 記要睇佢頭！

咁大間國際連鎖店有咩必要就你地班人

唔係話想針對邊啲人，不過公司入面班90後真係自我中心左少少

沙格拿

仲90後，潮流興屌00後啦喎

00後不屌也罷

開名